{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000965",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하이디라오 대학로점"
    },
    "text": "1994年に中国で設立されたハイディラオ火鍋は、中国直営最大規模の火鍋ブランドです。 世界的に有名なチェーン中華ブランドとして顧客数が10億人を超え、現在16カ国で1700余りの海外店舗を運営しています。 大韓民国には鍾路区大学路146恵化洞に位置するハイディラオ火鍋大学路店があります。店舗は恵化シティバレー3階に位置し、地下に機械型駐車場があり、2時間は無料でご利用いただけます。 公共交通機関を利用する場合は恵化駅1番出口から徒歩3分の距離にあり、バスを利用する場合は停留所周辺にたくさんあるので地図検索をおすすめします。店舗の営業時間は毎日5時から翌日12時までで、テイクアウト及び配達は午前6時まで可能です。メニューにはトムヤムクンタンホグォ、チョンユマラホグォ、トマトタンホグォ、牛油ホグォ、三善タンホグォ、きのこタンホグォ、コショウタンホグォ、サムゲタンホグォ、ハイディラオ特製牛肉,ハイディラオ特製麺,トビコ·卵·チョンヨプ,パンガシウメギ肉,鶏もも肉,団子盛り合わせ,ハイディラオ特製千葉,おでん,ハイディラオ特製焼き豚バラ、 チョンウ·チョンウ·チョンウ、ソカンヤン、生麺、豆腐盛り合わせ、木綿豆腐、油揚げ皮、油揚げ、冷凍豆腐、豆腐皮 、柔らかい豆腐 、豆乳皮揚げ 、干し豆腐 、春雨の盛り合わせ 、さつまいも春雨の帽子とうもろこし味 、こんにゃく巻き 、じゃがいも春雨の盛り合わせ 、セリ、オルガル白菜、チンゲン菜、コリアンダー、滝ジャガイモ菜、宮菜、もやし、レンコンドミニアム、タケノコギザギザギザギザギザギザギザギザ·きのこの盛り合わせ、きのこ·豚まぐまぐまぐまぐま。 価格は変動的で、各メニューの価格は事業主にお問い合わせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋はいつ設立されましたか？",
            "answer": "ハイディラオ火鍋は1994年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋はどこで設立されましたか？",
            "answer": "ハイディラオ火鍋は中国で設立されました。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋は世界的に有名なチェーン中華ブランドですか？",
            "answer": "はい、ハイディラオ火鍋は世界的に有名なチェーン中華ブランドです。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋はどのくらいの顧客数を持っていますか？",
            "answer": "ハイディラオ火鍋は顧客数が10億人を超えています。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋の海外店舗数は何店舗ですか？",
            "answer": "ハイディラオ火鍋の海外店舗数は1700余りです。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋大学路店はどこにありますか？",
            "answer": "ハイディラオ火鍋大学路店は鍾路区大学路146恵化洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋大学路店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハイディラオ火鍋大学路店の営業時間は毎日5時から翌日12時までです。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋大学路店ではテイクアウトや配達も可能ですか？",
            "answer": "はい、ハイディラオ火鍋大学路店ではテイクアウトや配達も可能です。ただし、午前6時までに注文をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋大学路店の近くには公共交通機関がありますか？",
            "answer": "はい、ハイディラオ火鍋大学路店の近くには恵化駅1番出口から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋大学路店の近くにはバス停がありますか？",
            "answer": "はい、ハイディラオ火鍋大学路店の近くにはたくさんのバス停がありますので、地図検索をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋大学路店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ハイディラオ火鍋大学路店の地下には機械型駐車場があります。2時間は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ハイディラオ火鍋大学路店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ハイディラオ火鍋大学路店のメニューにはトムヤムクンタンホグォ、チョンユマラホグォ、トマトタンホグォ、牛油ホグォ、三善タンホグォ、きのこタンホグォ、コショウタンホグォ、サムゲタンホグォ、ハイディラオ特製牛肉、ハイディラオ特製麺などがあります。具体的な価格については事業主にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 618
    }
}